覺得true tone好唔好用

大家覺得true tone有冇用？諗緊買唔買8

本身覺得好黃 但睇慣左之後舒服過熄true tone

咁就好

出街用效果幾好幾明顯，但室內用有D顯黃。

不過用左一日睇慣左就冇咩野了

好似好正咁

會唔會曬電

開同熄好似冇乜分別

屋企用黃燈，個mon變䁔黃色睇得好舒服
試過熄咗轉番白光，就知turetone真係好野黎

唔用唔知好

覺得ipad個mon夠大分別明顯啲
睇慣左熄左之後見到原生既白色其實係淺藍色黎
好殘眼

驚食電